巴巴 騰訊 俾我返家鄉就得

高位貨

一日一post 推到返家鄉

爸爸忍痛再一次止蝕.. QQ我信佢 無走到

突發！瑞輝疫苗受試者曝副作用嚴重！第2劑後更嚴重

諗下好啦

我300蚊 唔走

留比個孫啦

科技股係咪有得升啦？

有疫苗=跌
有武肺=升
個市真係痴線

無事既 最多咪跌到0

但一日有疫苗利好消息
科網股都會打殘

傻鳩走去高追港股

返緊家鄉。上市價

連登標準：唔可以講止蝕
聽日升返會返嚟鞭你屍

等下啦，支那股下世就返黎架啦

yes

有疫苗=world no need IT 跌

冇疫苗=world yes IT 升

唔好笑我啦

9988 真心唔怕
上返三百容咩易

冇貨，睇住跌真係爽 ！

其實ATMX 最廢係咪美團？

正
股
驚
閪

好

想當年qq 都擺左幾年先走到

265蚊貨，坐左艇。。。